一枝竹仔會易折彎

一枝竹仔會易折彎 幾枝竹一扎段折難
心堅志毅勇敢 團結方可有力量